★床位又要加租了！政府拒絕延遲實施公屋新富戶政策

【Now新聞台】公屋聯會約見運輸及房屋局局長陳帆。

公屋聯會會後指，政府拒絕延遲實施公屋新富戶政策，並考慮明年四月作檢討，他們表示極大遺憾。

穩得萬頭，我老母逼我出去住

真係慈母

正，有錢佬住乜嘢公屋

劏房/床位原居民要遷往M記，富戶來襲了

但佢地走出來會影響床位原住民

瞓迷你倉算

我畀床位你瞓，你幫我打工

你又唔係游b

房委會提出新富戶政策冇耐
已經睇住二手公屋居屋樓市破頂
我仆你個街房委會

M記赤化避去邊？

你幾日唔沖涼，佢都怕咗你啦

禮義廉 早排又話全力阻止呢條政策

你係公屋富戶

最記得仆街黃遠輝一話有呢樣野，我個床位下個月就即加$500

（逐月俾，冇約）

會牽連我

好彩間公屋爸買左

你個床位幾錢個月

$2000

富戶做咩唔收返層樓自住？
如果比左仔女自住個啲，咪一齊住囉

唔會，你一個月搵十幾萬，有層樓，會唔會住床位

where

咁租緊佢劏房住果d人咪即刻瞓街